[多圖]電莖界黎講，女人真係仲有骨氣膊頭過啲男人

連登兩大女神
deer chan
fufu
差唔多日日都有幫港出聲

相反
迖匪同玩具兩個所謂男人所謂巨頭真係不知所謂

fufu

deer chan

之前話過deer係瘋狂收兵既臭雞(fact)
不過經過今次唔反d了😭

我都話過肥到豬咁
收返了
想做她們的兵仔😭😭

我講緊fufu

Grace都日日講

WHO??

冇圖？
純文字討論

點樣冇圖呀??

條76toyz 算鳩數啦
條友之前都話 學廣東話冇用，要學就學國語 普通話
屌你老母 一個人連母語都唔撚捍衛，仲有乜撚野用

真係連女人都不如
正公公

都仲未講佢 口講政治冷感，但反送中一事，就係咁話 件事為左香港女仔係台灣死左 要捉返過犯人去台灣 ，係好事 ，又話唔明回解要示威 明明係好事黎，又話阻人又盛，根本鳩屎仔黎

條友個腦裝屎
人地台仔專登黎香港支持香港人
佢身為"香港人"都唔知佢做咩
同迖匪一撚樣

好撚過toyz

其實有無諗過睇果個人都有問題?

要咩心態先會睇一個正係識打機對社會0貢獻既人講廢話

有人見到佢有份出？

同迖匪一樣
又係靠呢D上位

以前既達哥咪同佢地一樣囉
睇下而加變成點
根本係佢地唔夠知名度先夠膽出黎講野
你試下比佢地上到位仲夠唔夠膽出聲